R.
Evenu shalom alerhem, (x3)
Evenu shalom, shalom, shalom alerhem !

1.
Nous vous annonçons la paix. (x3)
Nous vous annonçons la paix, la paix,
la paix en Jésus !

2.
Nous vous annonçons la joie. (x3)
Nous vous annonçons la joie, la joie,
la joie en Jésus !

3.
Nous vous annonçons l'Amour. (x3)
Nous vous annonçons l'Amour, l'Amour,
l'Amour en Jésus !

4.
Nous vous annonçons la paix.
Nous vous annonçons la joie,
Nous vous annonçons l'amour.
Nous vous annonçons la paix, la joie,
l'Amour en Jésus !